突發，新FB專頁！！哈迪斯即將回歸香港！!

推

老老實實。蠙蠙果間仲正

而家差左了

開定個懷念fb仲好啦

連鎖交工場貨。味一樣。出品模式差唔多唔會差太遠。。但係講起哈迪斯淨係記得細個食果陣淡過閪。次次都係kfc排長龍先會食

哈迪斯都轉埋名喇，仲點會有哈迪斯。
人地而家叫Carl's Jr.

一年一次

係咪得返美國有？

牛仔飯